[突發］侵侵前國家安全顧問爆料指侵侵要求習種協助連任

總加速師一定會

侵：President 屎is my good friend

條友會唔會treason俾人拉9左

笑死

XXX爆料

President Donald Trump asked Chinese President Xi Jinping to buy agricultural products from the US to help Trump win states with large farming industries in the 2020 election.

That's according to an upcoming book by former national security adviser John Bolton, "In The Room Where It Happened: A White House Memoir."

Bolton writes that Trump was "pleading with Xi to ensure he'd win."

相信支那？

US President Donald Trump and Chinese President Xi Jinping at a bilateral meeting at the G20 leaders summit in Osaka, Japan, on June 29, 2019.
old news到呢

John Bolton 不嬲都係反支共

2019年六月
香港人幾百萬人上街示威

侵侵睇唔到？

波頓本新書唔知出唔出到版

愛侵力叻哥上身

比司法部告緊

你就知點解咁緊張

咪收返條例,叫你雜種自已攪掂
之後個個話出兵,燒生喊晒口,咪比trump叫停
點知你越做越柒咩

保頓劈炮前既侵同宜家既侵對支共態度都變晒喇

John Bolton 係反支共
係出名既鷹派
睇唔過眼侵侵奶共

侵一開始都係唔想理咁架啦
嗰時香港係打貿易戰籌碼黎架咋

你唔係天真嬌到政治人物會真心關心自已利益以外既野下話？
係都關心新彊先啦

R 唔到著數

奶共okay化

197x年後,有邊個美國總統唔奶共?

笑撚死，通俄門就知侵係咩人啦
互相利用咋，講感情呀？傻閪到你呢

互相利用有咩問題
大家唔係以為革命可以外判俾外國做呀？

個時武漢肺炎美國死左十萬人未阿

屌你老母想China joe 贏咪直接講

搞咁撚多小動作

仆街死啦

愛侵力要崩潰了

姐係單野係舊年嘅事？

炒鳩左咁耐,唔係old news係乜

對唔住呀愛侵力

連John Bolton 都講到左膠

Bolton出書，佢想本書好賣咋

上年唔計

咁好彩今年有個武肺加速，侵侵應該嬲到仆街

Fake news?

奧巴馬計唔計
拜登個仔計唔計
你都on99

John bolton頭幾段就屌鳩奧巴馬政府對中國威脅視而不見，與其話想china joe贏倒不如話佢恨鐵不成鋼。

而呢個係事實黎，佢本書係point out咗兩點好重要既野，一黎係佢團隊對華態度同策略冇統一方針，二黎係DJT的確係在乎自己連唔連到任。

DJT對華態度有改變係值得承認，但重點係而家成個美國政壇未有一個coherent strategy去打擊支共，呢點係需要承認既事實。

真，似係得Mike Pompeo有曬策略去打支共

你問下愛侵力啦

起下樓主底

佢奶共？

美國安顧問波頓警告：中國勿在香港製造新天安門事件

雖然佢同trump反晒面 但佢應該都係同路人黎

得啦
又屈五毛又左膠

利申冇投比China joe

其實侵宜家攬返佢應該幾精彩, 起碼同仇敵愾

btw佢仲激過蓬佩奧, 下下就開支那波果隻

比愛侵力睇睇

差唔多成年前嘅事

波頓已被愛侵力打成左膠奶共

佢真係嫌舊年共和黨未夠硬
又係果句: 行得太前

英文唔得 唔知可以點

John Weak又開工

臭蟲論

政治一日都嫌長

上年同今年嘅情況爭幾遠？

而家仲要爆個武漢肺炎出嚟

將佢所有政績一鋪清袋

再加埋香港國安法

成件事已經唔同玩法

睇埋NYT既同一報導
而家係邊個奶共?

fake news垃圾 john weak

人地美國國策keep住咁多年
係trump先開始反共
你可以話佢奶
你咩logic先

榮幸得到連登傑出五毛關注

你就係敖卓軒條柒頭？

John Weak = 敖卓軒

奥巴馬: 多謝你澄清我冇奶共

龍門任你擺

講真其實邊個有奶 奧巴馬嗰啲唔係叫放任態度咩

你呢個回應方法同共產黨一樣。

President Trump asked Chinese President Xi Jinping to buy US agricultural products to help Trump win the 2020 election

講緊貿易戰，勿做標題黨

Bolton 同侵侵鬥黃
覺得侵侵對中國打擊力度不足

對香港而言 兩個人都係朋友

主動要求敵人(adversary)協助連任唔叫叛國(treason）？

本new book幾時寫

Highlight 一句又唔highlight 第二句

龍門任你擺

不如你收皮啦
如果侵下一秒奶共
咁咪反侵囉

喺呢一刻，邊個反共咪撐邊個；邊個奶共咪唾棄邊個囉
政治邊有永遠既朋友？
敵人既敵人咪做住fd先，使唔使畫出腸呀白痴仔？

你條傻閪唔係以為連登仔會傻到無條件支持侵侵下話？

唔識英文唔好衝出嚟柒啦
貿易戰談判嗰陣逼中国去買美國農產品，從而幫助佢連任啊

反侵冇問題，高質少少好冇？

我以為john bolton呢篇文可以令連登仔擺脫「奶共 vs 打支共」既二元對立邏輯，點知都係一鳩樣

國際關係不嬲都係講利益。

對佢黎講冇話奶邊個，邊個有著數咪幫邊個。
中東有利益，美國咪會主動推翻獨裁政府，扶植民主政權。
加泰冇利益，咪見唔到，咁係咪叫 奶西？

如果唔係珍珠港炸咗，分分鐘德國統一歐洲佢都未出手。

你要人地幫你，就要說服人地你嘅價值喺邊，係咪足夠令佢反共？
唔係喺到鬧人地奶共。

you are describing a federal crime.

利用公務從而獲得利益

有咩問題？個個總統都想連任，trump只喺照直講幫佢買農產品可以幫佢連任，又冇話有附帶條件，最多咪關稅減辣

Biden 開始做野

連Bolton 都係民主黨
笑撚死

之前Impeach 唔到 所以要落台先可以告到佢

貿易戰係外政嚟，又唔係收外國資金幫自己助選fe咩deral crime啊

照你咁講所有美國總統喺外交上嘅make到對美國有利嘅deal都係federal crime啦

做標題黨柒咗唔緊要，靜靜雞由個post沉咪算，狡辯咪盞更柒

用做總統嘅特權同外交上幫自己連任/從中得益
咁樣唔係federal crimes 咩先係？

佢地唔會信㗎
所有對侵不利嘅新聞都係假新聞

佢哋習慣左習總式統治
Public corruption 同ethnics of elected officials 也柒都唔知

支那種就係支那種

肺炎仲升緊仲死緊人㗎

「美國總統喺外交上嘅make到對美國有利嘅deal」，實會提升到民望，以致有助連任㗎喎

呢篇報導有冇講侵係出賣咗啲咩唔公開美國利益嚟換取「支共明面上買農產品實則只係為咗助侵連任」？

冇嘅話，外交成功而幫到現任總統連任，同內政成功一樣，係總統嘅能力。

個個總統都係，傾deal就梗係爲連任㗎啦
federal crimes 係講緊出賣美國本土利益

冇point就人身攻擊，靜啦乖

我地應該搞清楚。西方左右政治真係唔撚關我地事。而家香港既政治就只有奶共同反共。任何人反共就係同路人，不論民主黨左膠或共和黨.

而家連登仔撐trump撐到以為任何反trump就係香港人公敵

首先 佢真係同習總枱底交易喎
佢叫習總幫佢連任喎
不如你睇睇新聞先啦

同埋trade deal冇幫到美國嘅農夫喎

愛侵力

得啦得啦，講咁多都係想話侵私德有虧啫
連登仔邊個唔知呀？邊撚個care?
如果佢可以搞死中共，理撚得佢通埋俄羅斯啦

侵從來都見得係一個好總統，只係大家啱channel咪坐埋一台
就算你揭到發侵推阿婆落海，強姦隻豬又點？
你地班友係連登反侵成個方向錯撚晒

佢係叫習總同佢連任喎
喎係幫自己國家傾deal喎

不嬲唔係想連登仔反侵
係唔想佢地咩都奶
當佢係救世主咁奶袋底啫
想嘔囉

佢好明顯先係最會出賣香港個個

笑左
連登仔真係美國新聞睇都唔睇就話Bolton 都Democrat

本書我冇睇過，睇樓主#1個報導呢，我就見唔到侵提供咗咩好處畀中国支持佢連任

Trade deal幫唔幫到農夫、侵嘅政策有冇成功係另一個問題。我純粹講緊叫中国買農產品係咪等於你地口中個”federal crime”

WSJ節錄咗本書部份內容，基本上係屌侵得把口對付中國係美國嘅賣國賊。

By broad definition, a government official, whether elected, appointed or hired, may violate federal law when he/she asks, demands, solicits, accepts, or agrees to receive anything of value in return for being influenced in the performance of their official duties.

篇文個in return for喺邊

個link有新聞 自己睇

民選國家，佢叫習總美國大選嗰陣投佢啊？
究竟篇報導有冇話佢出賣咗咩美國利益？

侵本來用嚟連任啲本錢都幾乎無晒，越近選舉就越不利

唔好傻啦，邊有政客喺爲國家傾deal，全部都係爲自己同爲選票，大家都心知肚明，只喺trump畫公仔畫出腸咁解

睇完喇，除咗個人意見唔見有實則證據，連具體出賣咗咩利益都唔見有

可能我英文差或者眼大睇過龍啦，麻煩你直接quote出嚟

簡單啲講撐雜丶老共丶特衰就與民為敵，你又有幾熟行呀？分化撚

traitor

所以侵奶共就合情合理

互相利用咋傻閪
如果反侵香港可以獨立
連登仔咪一樣會出賣侵
有咩問題？大家都係睇利益，暫且有共同目標咪揸手囉

唔通講感情呀？

侵奶共-互相利用

或者

joe Biden/Obama 奶共 - 仆街，左膠，叛國

呢㗎就係幫唔到喎
佢好明顯想奶共喎

呢㗎連登你一踩侵就比人話五毛同左膠
咁樣叫做互相利用？
咪撚講到連登仔咁理性啦

I doubt about it....
Many people trying to pull Trump down...
Politics are cruel.

john weak 同黑仔 收幾多錢出盡力奶 Demokkrats?

反侵就等於dem

果然係愛侵力

bolton喎

思想非常簡單
非黑即白

佢分分鐘連John Bolton 都唔識啦

起你底就知咩料啦柒頭 人地打支那你搞分化

睇翻路透timeline G20見面個日

June 29, 2019

S&P 500: +0.77% (Monday, July 1)

At the G20 meeting in Osaka, the United States and China formally agree to restart trade talks after concessions from both sides. Trump agrees to no new tariffs and an easing of restrictions on Chinese telecom powerhouse Huawei Technologies Co Ltd [HWT.UL]. China agrees to unspecified new purchases of U.S. farm products.

無額外關稅同放華為呢兩個都拉唔上出賣國家利益啦

大佬啊呢啲公開架嘛，如果美國選民覺得貿易戰咁嘅deal係有損美國利益，又點會助到侵選連任啊

係講緊有冇喺唔公開嘅枱底交易度出賣美國利益啊

笑撚死，你不如講下由中共成立至今
有邊個總統對中共強硬得過侵？

係人都知佢係利益行頭
你唔係以為連登仔覺得侵係因為正義感想幫香港出頭先屌中共呀嘛？
心照啦，你試下侵聽日發表聲明同中共和解，唔撚理香港
成個利益衝突出晒黎，連登仔咪一樣會反侵
唔通仲撐佢呀？

重點係佢係呢一刻，都仲係同中共作對
你係到講佢通番賣國federal crimes私德有虧唔係一個好總統
真係WFC

大把連登仔講到佢好無私喎
話佢係有錢佬 係真心為美國先出黎選
唔係就一早退休喎

鬼唔知咩屌 咁上面有人話枱底有deal咁要有證據先得架 我呢段嘢就係強調枱面上嘅trade其實無出賣國家嘅證據囉

連登30萬人，大把係幾多？
quote黎睇下？唔係就收皮啦

叫人唔好講all lives matter正左膠

fake news?
定撚狗?
死左膠抹黑侵?

sor，畀班冇logic嘅人搞到草木皆兵，jj插沙

奶共
屌你班柒頭覆左5頁都仲未講到trump邊度奶共
咁好難討論落去喎

起下佢地底就知咩料

個結果同佢寫既野好唔同。。

你答到篇文點public corruption未，頭先唔喺吠得好醒話人唔識嘅咩？

侵侵老點習種-最終簽左2020版馬關條約
應該讚侵侵好波

侵侵簽民主法時話stand with China 添啦，到最後嬴到個trade deal。

做到實事就得，好過個班Deeply concerned 嘅政客。

John Kelly 唔計
James Mattis 唔計
John Bolton 唔計

愛侵力或成最大贏家

At least Trump 簽咗Uyghur Human Rights Policy Act

Which從來冇一個美國總統係集中營問題上stood up against CCP。

I dun care
只要Trump而家幫到香港就得

好似係瘋狂claim executive privilege

玩埋China joe嗰份

留名睇結果

唔緊要ching 呢度有好多人都係無證據就搞埋啲陰謀論 無論你咩政治立場都好要指控人地都要有證據去證明你個論點 中學寫作文都有教啦

btw真係枱底deal最經典咪就係維基解密爆Hillary Clinton認為俾支那食咗台灣以換取美國國債一筆勾銷呢個idea諗得過

美式鬥黃

係囉
希拉利呢單就真係有哂證據
為左please中國連台灣都可以賣
明明侵係咁耐以黎唯一一個肯強硬嘅總統
唔係話佢一定唔會奶同賣我地
但暫時點睇都可靠過其他掛
佢幾年黎對中國做嘅野有眼睇
傻閪先成日笑乜xi is my frd
唔識睇結果同行動架咩

屈完通俄又屈通中
越屈越無譜

上年上半年大把人做緊港豬，韓國魚仲贏緊總統民調咋

我擔心Bolton 爆料比人大造文章，好似Rubio條tweet既留言咁

侵支持新彊集中營

上年上半年韓國魚仲贏緊，香港大把人仲係港豬

Donald Trump told the Chinese president Xi Jinping that building concentration camps to "re-educate" Uighur Muslims in Xinjiang was the right thing to do, according to sensational claims in a new book by John Bolton, the former US national security adviser.

愛侵力點睇？

愛侵力spotted

計，但係合理，上年6月底外國睇送中暫緩，未爆大型衝突，加埋同支那傾緊trade deal，要美國一開始全心幫香港係唔實際

最重要係美國8月叫停出老解，11月簽人權法，呢啲係幫香港人嘅證據

當然，程度有幾高要睇今次美國制裁力度，咁樣爆大穫，我諗連侵想做樣假制裁都難

係最難睇嗰點係18年口講支持支那起集中營，都係個句，今次美國制裁力度係幫侵自己漂白最後機會

一睇就知假新聞

智障人士才會信Xi 的答應

唔啱睇就一定係假新聞

lm

先六月已經一地花生

Fake News

點睇出完呢篇報導即刻簽 Uyghur Human Rights Policy Act?

利申：非侵粉

係常識

佢弱智先會求Xi 幫忙決定美國總統生死

川普無本事自己連任要求大陸

咁大陸已經控制全世界啦

補鑊

算啦，佢剛剛爆料出黎，彭博早兩日就話共產黨寧願Trump連任，而Bolton係俾Trump踢出局而且中東撤軍，成世人既成就無晒，你自己諗

on9,越同雜種反檯佢連任機會就越高

黃之鋒幫港人倒米，你條柒頭又咪叻哥上身，所以香港人冇得救，好似所多瑪㕹天火焚城就最啱

私怨到作故事出書
抵比人告

求都唔求習敗北啦
老屈都唔該有個普

依個我信真
係Chinese Virus逼到Trump trump黎真

你成日睇cnn,msnbc 相信又難怪旣

全球反共之下

你話川普靠Xi, 共產黨連任

真正目的係靠害偉大的川普

"Absolutely untrue, never happened. I was there, I have no recollection of that ever happening. I don't believe it's true, I don't believe it ever happened," Lighthizer said Wednesday at a Senate Finance Committee hearing.

Lighthizer said he was at the meeting in question and would have recollected such an exchange, and disputed Bolton's account.

黑仔同 John Weak 同場

Btw.... 先唔該咩，作為國家安全顧問，將元首會面內容公開當書咁賣係咩玩法

^ 呢個睇法都有趣

亦都有人話除非白宮翻譯員肯企出嚟基本上冇乜可能證實，但係翻譯員掌管最高級嘅機密資料，一般好難要求佢哋作證

你究竟知唔知John Bolton 係乜料呀？

叛徒。內鬼， deep state. 所以川普抄左佢

等於香港選舉， 一唱佢收大陸著數， 卽輸

估唔到美國反川普都學

侵出黎回應未？ 呢啲指控好嚴重

第一日先知？

Bolton 係一個鷹派痴線佬
唔係普通鷹派咁簡單
你估佢係左膠果種心態想拉廢侵下台？
根本廢侵一直都放生支那
三月份屌尻支那播毒
報復左未？
係咪等自己落台先報復？

John Bolton 唔知代表誰

日日叫川普打伊朗， 中東地區開戰， 調虎離山無多餘精力在亞洲， 強國為所慾為

好秒川普精明， 抄左John Bolton, 集申火力亞洲

川普這几年費多少精力摌除這些內鬼， Obama , Clinton 留下的

我諗得連登仔先至唔知道trump 本性就係甘。
netflix 都有記錄片講 trump trump la

係呀

做內鬼第一日就奶共

你估WHO 譚塞德的非洲人咩， 美國呀， 做無間道呀

救命呀⋯⋯

Bolton 係Obama 同Clinton 既人都講得出
比你班愛侵力笑撚死

我仲諗緊點解你咁多負皮
原來你係訓左成年

係美國人都知荷你活反Trump 啦

幕後老闆又係 cnn , msnbc 果班主要媒體

成日都係CNN msnbc
Google 左John Bolton 係乜料未呀？

撚狗

其實係外國一般俾人踢左既政客都會咁出書
近既有澳洲 Marcolm Turnbell 狂屌現任總理
通常啲媒體都會瘋狂炒作幾日，但因為係口同鼻拗現任政府又一句都唔講得跟手收皮

大家行個方便俾你賣完書賺完錢咪算

樓主點解唔講埋係講緊農產品呢樣野
你落咁既標題係想帶咩風向

Trump pleaded with China's president to buy US agricultural products to help him win the 2020 election

最近好多傻鳩以為落條英文link就想搏大霧係度帶風

呢個post啲侵supporters好撚搞笑
bolton係無間道都講得出

Google 最反Trump， 奶共， 你不如百度

講咗喇，佢之前為咗競選，出賣香港人！

連登仔繼續挺侵

反正英文都未撚識睇

美國人係有D天真， 文明地用談判條文一步步改變共產黨

估唔到翻臉快過番書，又用疫情改變世界

無文明方法只好用航母戰鬥群， 現在完全撐香港

侵仔威迫中共支持佢連任代表奶共？
叫中共幫佢奶鞋底就有份

似乎係百度先會咁講John Bolton 喎
愛侵力會唔會上錯網呀？

好多夠普通話都唔識

日日奶共

呢個都算
而係佢地唔知俾人炒左既政客一般一年內出書 so call 爆大獲去賺錢
屌那星真係有實質證據咁撚大義滅親就一早爆左料做 whistle-blower 啦

不過算啦有啲人會當寶，鬼佬會話
No wonder he was fired

愛侵力見人反侵就當人鴿派
bolton明明出晒名係極強硬鷹派

仲要係講緊舊年6月
個期唔係貿易戰打得最甘個期咩
加上支那進口野其實美國本身已經佔好多
咁要求維尼買農產品谷經濟有咩問題
佢本來就打經濟牌啦 長期貿易逆差呀嘛
所以你話乜柒侵粉同熱狗亂屈人泛粉有咩分別
因為我睇唔到要屌既位係邊

但係都係愛錢多D

想出自傳膁大錢

永遠有呢啲新聞先會見到John weak同黑仔屈人愛侵力
平時叫極都唔會出現

我永遠都唔會明點解香港咁多人撐Trump呢種投機主義者

由6月開始Trump完全冇撐過香港
佢一直個態度都係叫習近平自己拆掂佢，唔好影響中美關係

直至之鋒訪美、兩黨國會議員一直推動人權民主法案
佢都係一直冇出聲
甚至Twitter暗示過中國肯達成貿易戰共識佢會否決個法案
佢最近段取消香港特殊關係演講都係明顯唔係出自佢手筆

一直都只係紅藍兩黨有幾個真心關注香港嘅議員推動緊美國對港外交
包括Marco Rubio, Nancy Pelosi都係由2014開始撐香港
完全同Trump無關
要多謝，應該係多謝呢班
而唔係舉住枝個banner講Thank you Trump
白白令更多左翼美國人憎香港

不過美國傳媒引述前國家安全顧問博爾頓即將出版的回憶錄指，特朗普去年出席二十國集團峰會期間，國家主席習近平向他介紹中國在新疆的政策，其間特朗普表示他認為中國在新疆建立再教育營是「正確的事」。

侵粉幾時先肯面對現實

"前"國家安全顧問
但不斷出賣國家
唔怪得之唔留得

佢地好撚鐘意講 如果冇侵 香港人一早係集中營啦

佢地其實一路打稻草人之嘛
就算你理性同佢討論，佢地班人一開始已經先入入主話你係愛侵力
有人指出佢個邏輯有問題，就會變人身攻擊你愛侵力
佢地唔會諗下之前hkhrda trumphold住無簽個陣幾多人屌

現實的啪

某人某人在你心目中的型像

是主流媒體索做出來的

例如

中央電視台

cnn , msnbc 索做緊拜登 個仔收億億聲美全， 呀無事， 拜登是美國未來總统， 老到講乜都唔記得又唔報

我睇上面頭幾版大大聲咁 人呢

出不到書的波頓是柒的
政治無咁正義
但幫到香港就得
侵侵

你又難怪

老蕭名嘴都係全信cnn, 改唔到

好多人都覺得無說服力早幾年已轉台

所以今次爆料根本係香港人既黃金機會
同pompeo自己爆料見支方特使一樣，為左make sure美國無屈服既空間
咁樣黎緊半年，侵只會越黎越強硬

我睇左9頁好似無人提過舊年6月係打貿易戰最甘個期

成單野最大利益係寫書個條友
但上面有啲友信晒佢
口講就得

分化L

佢地會話總統利用外交功蹟爭取連任都係賣國

謝謝， 助推

嘩，睇少眼

原來係支那豬

D廢老睇完信到十足十 笑呵呵

當時係make deal既最關鍵時刻，係已經傾緊細節
我地個陣都屌緊侵唔好因為想make deal而跪啦
到最後好明顯係支那跪左，trump stop左老解
你可以講佢其他方面出事，但一定唔係trade deal呢個位囉

原來係同trump好唔妥嗰位

其實無論係唔係侵，不嬲離任者都會寫書
通常都有爆野架
就算Bannon個陣都係，賺下錢姐
Bannon成堆人咪又返返白宮

乎寫輸入緊係用最簡單筆畫找到要的字啦

太容易找到的證據是假的

佢係中東付出咁多
侵一黎就話徹軍
嬲都好正常既

係純反trump定點 好夾硬
雖然我都知除時出賣香港

搵就搵啦找

一睇你用字就知你唔係香港人啦

難怪你哋咁容易誤會川普啦

你起下John weak底
佢啲post

咁簡單， 難怪誤會川普啦。 又容易信cnn

大鑊， 中計

原來有組織地反川普做緊野

唔啱聽就又想屈毛

樓主可唔可以唔好miss我d reply
或者我唔撚熟美國政治
但唔好以為我連貿易戰都唔熟
一開始支那死都唔肯買
後尾支那跪撚到硬食4000億products
得罪講句你無知到自己間接奶共都唔知

少年，你太年輕了
支持就係支持

無錯

政治來説

不要聽他説什麼

要看他做什麼

共產主義説是最漂亮的， 人民大會堂， 人民入唔入到去呀，

前面幾頁小學生嗌交咁
有個P牌仔終於講到個期係trade war就縮入老母閪睇唔到

佢地不嬲都係咁
帶完風向 去到認真討論就唔見人

一開始只係要求支那買800億products
後尾逼撚到支那買4000億係邊個

香港高官個個夠説維䕶一國二制 ， 高度自治， 港人治港咯

佢令支那(話)買幾多大豆關香港人撚事，佢贊同再教育營就關事喇

逼侵侵制裁中共證明佢鳩up
新一輪美國總統候選人鬥黃又準備開始了

第一日打貿易戰就叫佢買架啦 訓撚左2年?

乜習習唔係做到死先會退位？

所以我好有興趣點解佢地當發現新大陸咁
屌佢又話人侵粉，我叫佢拎事實佢就話 Bolton 講既就係。。。明明佢賣緊書賺緊錢喎。。。你話烏克蘭個條友就 whistle blower 冇錢收就一定要睇睇啫

仲要日日侵話同習 good friend 之後就加關稅，讚完新疆之後就整個法案制裁，佢地又唔講咁得意既

新書講呢D, 即係書中D料至少幾個月前, 甚至係武漢肺炎之前. 果時個個睇到trump想要trade deal, 有幾出奇?

香港人靠自己啦！大選年做既野都好信，選完咪又係冇左件事，xi is my best friend

駁唔到咪話人分化囉，黃之鋒根本就係中共外交部駐港發言人

因為根本真係盲反
盲反既話咪屈正常人係咩愛侵力
明明大家都好理性看待啲事
侵由上任都XI IS GD FRD
FRD到日日打鳩支那

啲回覆最好睇

白宮自己都無否定Bolton 講嘅嘢
到底班人係兜緊乜鳩

我諗由龐貝奧直接講美國過去40幾年對話外交政策完全失敗開始
其實Trump政府可能已經有一盤新嘅對中策略
但似乎仲未有跨黨派共識

唔洗叫已經幫緊 咩做衰咩

出兵台灣一定幫到侵侵連任 戰時總統

其實Bolton咁樣公開講
對於剩返半年任期嘅Trump
只會對中共更硬
洗脫對中共軟弱嘅嫌疑

呢單野咪睇得出如果有足夠利益比侵
一切都可以成為棄子囉

平時侵侵想做大個法案，簽個時有埋直播 Tim
今次咩都冇，淨係收埋係白宮簽完就算
你就知佢重心冇放係度
同埋你地有冇睇過佢個remark
使唔使搵埋比你？

加上個法案本身係house 同senate 大比數通過
Veto proof，唔到侵唔簽

個個睇tvb大 個腦淨係識用好人壞人去定義人